食完大家樂隻滑蛋真係發現牙活垃能圾。。。

大家樂隻蛋又香又滑 撚打咗牙活 活哥可否爭氣少少？

唔係大雞樂咩

大雞樂緊係食牙樂...

雞樂哥

唔同大快活都有唔同味

kfc其實好滑, 有蛋汁

M記不了, 黑過撚

大家樂夠係，有d衰起上黎連餐出口位都見到有細小強，其實兩間都那那渣渣，不了

講得好，大家樂真係高一班，可惜唔夠大份